"About" = "關於";
"About %@" = "關於 %@";
"Accessibility" = "輔助使用";
"Acknowledgments" = "致謝";
"Active app" = "活躍 App";
"Active screen" = "活躍螢幕";
"Active Space" = "活躍空間";
"Additional controls" = "其他控制";
"Additional controls…" = "其他控制⋯";
"Advanced" = "進階";
"After release" = "放開後";
"Align windows" = "對齊視窗";
"Align windows:" = "對齊視窗：";
"All apps" = "所有 App";
"All data from this form will be made public, as a ticket on github.com" = "表單當中的所有資料均會公開，且做為 github.com 的 ticket";
"All screens" = "所有螢幕";
"All Spaces" = "所有空間";
"Allowed" = "已允許";
"Alphabetical" = "字母";
"Alphabetical Order" = "字母順序";
"Also select windows using:" = "亦可以使用以下方式選擇視窗：";
"AltTab crashed last time you used it. Sending a crash report will help get the issue fixed" = "AltTab 在你上次使用時故障了。傳送死機報告將會有助於解決問題";
"AltTab is currently set to show Applications. This setting is only available when AltTab is set to show Windows." = "AltTab 現時設定為顯示應用程式。僅當 AltTab 設定為顯示視窗時，才可以使用此設定。";
"AltTab is running without Screen Recording permissions. Thumbnails won’t show." = "AltTab 正以無螢幕錄製權限執行。不會顯示縮圖。";
"AltTab needs some permissions" = "AltTab 需要一些權限";
"AltTab will show if the window is currently minimized or fullscreen with a status icon." = "AltTab 將顯示視窗當前是縮到最細還是全螢幕，並顯示狀態圖示。";
"Always" = "總是";
"Always send crash reports" = "總是傳送死機報告";
"and press" = "並按一下";
"and press:" = "並按一下：";
"Animations" = "動畫";
"Animations…" = "動畫⋯";
"App (BundleID starting with)" = "App（BundleID 以此開始）";
"App Icons" = "App 圖示";
"App is hidden" = "App 已隱藏";
"App is running but has no open window" = "App 正在运行，但未有開啟󠄁的視窗";
"Apparition delay" = "出現延遲";
"Apparition delay of Switcher" = "切換器出現延遲";
"Apparition delay:" = "出現延遲：";
"Appearance" = "外觀";
"Application Name" = "應用程式名稱";
"Application Name - Window Title" = "應用程式名稱 - 視窗標題";
"Applications" = "應用程式";
"Are you sure you don’t want a response?" = "確定要不想收到回覆嗎？";
"Arrow keys" = "方向鍵";
"Ask whether to send crash reports" = "詢問是否傳送死機報告";
"Auto-install updates periodically" = "定期自動安裝更新";
"Blacklists" = "阻止列表";
"Cancel" = "取消";
"Cancel and hide" = "取消與隱藏";
"Center" = "中央";
"Check for updates now…" = "立即檢查更新⋯";
"Check for updates periodically" = "定期檢查更新";
"Check for updates…" = "檢查更新⋯";
"Check permissions…" = "檢查權限⋯";
"Close window" = "關閉視窗";
"Conflicting shortcut" = "快捷鍵衝突";
"Controls" = "控制";
"Crash reports policy" = "死機報告策略";
"Crash reports policy:" = "死機報告策略：";
"Cursor follows focus" = "滑鼠跟隨焦點";
"Customize App Icons style…" = "自訂 App 圖示樣式⋯";
"Customize Thumbnails style…" = "自訂縮圖樣式⋯";
"Customize Titles style…" = "自訂標題樣式⋯";
"Dark" = "深色";
"Disabled" = "已停用";
"Do nothing" = "甚麽都不做";
"Don’t check for updates periodically" = "不要定期檢查更新";
"Don’t send" = "不要傳送";
"Don’t show windows from these apps" = "不要顯示來自這些 App 的視窗";
"Done" = "完成";
"End" = "尾端";
"Fade in animation of Preview" = "預覽時淡入動畫";
"Fade out animation" = "淡出動畫";
"Fade out animation of Switcher" = "切換器淡出動畫";
"Fade out animation:" = "淡出動畫：";
"Focus selected window" = "聚焦選擇的視窗";
"Fullscreen window" = "全螢幕視窗";
"Fullscreen windows:" = "全螢幕視窗：";
"Fullscreen/Defullscreen window" = "視窗進入/退出全螢幕";
"General" = "一般";
"Gesture" = "手勢";
"Grant permission" = "授與權限";
"Hidden windows:" = "已隱藏的視窗：";
"Hide" = "隱藏";
"Hide app badges" = "隱藏 App 標記";
"Hide app badges:" = "隱藏 App 標記：";
"Hide apps with no open window" = "隱藏未開啟󠄁視窗的 App";
"Hide apps with no open window:" = "隱藏未開啟󠄁視窗的 App：";
"Hide colored circles on mouse hover" = "當滑鼠懸浮時隱藏彩色圓圈";
"Hide colored circles on mouse hover:" = "當滑鼠懸浮時隱藏彩色圓圈：";
"Hide in %@" = "在 %@ 中隱藏";
"Hide Space number labels" = "隱藏空間編號標籤";
"Hide Space number labels:" = "隱藏空間編號標籤：";
"Hide status icons" = "隱藏狀態圖示";
"Hide status icons:" = "隱藏狀態圖示：";
"Hide window thumbnails:" = "隱藏視窗縮圖：";
"Hide/Show app" = "隱藏/顯示 App";
"High" = "高";
"Highest" = "最高";
"Hold" = "持續點按";
"Horizontal Swipe with Four Fingers" = "水平四指輕掃";
"Horizontal Swipe with Three Fingers" = "水平三指輕掃";
"I think the app could be improved with…" = "我認為此 App 可以透過以下來改進⋯";
"Ignore shortcuts when active" = "活躍時忽略快捷鍵";
"Ignore shortcuts while a window from these apps is active" = "當這些 App 的視窗處於活躍狀態時，忽略快捷鍵";
"Language" = "語言";
"Language Change" = "更改語言";
"Large" = "大";
"Later" = "之後";
"Latest releases" = "最新發行版本";
"Leading" = "開頭";
"Left" = "左";
"Light" = "淺色";
"Max height on screen:" = "螢幕上的最大高度：";
"Max width on screen:" = "螢幕上的最大寬度：";
"Medium" = "中";
"Menubar icon" = "選單列圖示";
"Menubar icon:" = "選單列圖示：";
"Middle" = "中間";
"Minimize/Deminimize window" = "視窗縮到最細/還原";
"Minimized windows:" = "縮到最細的視窗：";
"Miscellaneous" = "其他";
"Miscellaneous:" = "其他：";
"Mouse hover" = "滑鼠懸浮";
"Multiple screens" = "多個螢幕";
"Never" = "永不";
"Never send crash reports" = "不傳送死機報告";
"Non-active apps" = "非活躍 App";
"Normal" = "正常";
"Not allowed" = "不允許";
"NSHumanReadableCopyright" = "GPL-3.0 許可證";
"Only if the window is fullscreen" = "僅當視窗全螢幕時";
"Only on different screen" = "只在不同的螢幕上";
"Open Accessibility Preferences…" = "開啟󠄁輔助使用偏好設定⋯";
"Open Accessibility Settings…" = "開啟󠄁輔助使用設定⋯";
"Open Screen Recording Preferences…" = "開啟󠄁螢幕錄製偏好設定⋯";
"Open Screen Recording Settings…" = "開啟󠄁螢幕錄製設定⋯";
"Open Trackpad Preferences…" = "開啟󠄁觸控板偏好設定⋯";
"Open Trackpad Settings…" = "開啟󠄁觸控板設定⋯";
"Optional: email (if you want a reply)" = "可選：电子郵件（如你想要得到回覆）";
"Order windows by" = "視窗排列方式";
"Please fill in the form" = "請填寫表格";
"Policies" = "策略";
"Preferences…" = "偏好設定⋯";
"Preview selected window" = "預覽選擇的視窗";
"Preview selected window:" = "預覽選擇的視窗：";
"Preview the selected window." = "預覽選擇的視窗。";
"Quit" = "結束";
"Quit %@" = "結束 %@";
"Quit app" = "結束 App";
"Recently Created" = "最近製作";
"Recently Created First" = "最近製作的優先";
"Recently Focused" = "最近在焦點內";
"Recently Focused First" = "最近在焦點內的優先";
"Remember my choice" = "記住我的選擇";
"Reset preferences and restart" = "重設偏好設定並重新啟動";
"Reset preferences and restart…" = "重設偏好設定並重新啟動⋯";
"Reset settings and restart" = "重設設定並重新開啟󠄁";
"Reset settings and restart…" = "重設設定並重新開啟󠄁⋯";
"Restart Now" = "立即重新啟動";
"Rows of thumbnails:" = "縮圖列數：";
"Screen including menu bar" = "包括選單列的螢幕";
"Screen including mouse" = "包括滑鼠的螢幕";
"Screen Recording" = "螢幕錄製";
"Screen showing AltTab" = "顯示 AltTab 的螢幕";
"Select next window" = "選擇下一個視窗";
"Select previous window" = "選擇上一個視窗";
"Select windows on mouse hover" = "當滑鼠懸浮時選擇視窗";
"Select windows using arrow keys" = "使用方向鍵選擇視窗";
"Select windows using vim keys" = "使用 Vim 按鍵選擇視窗";
"Send" = "傳送";
"Send a crash report?" = "傳送死機報告？";
"Send anyway" = "強制傳送";
"Send debug profile (CPU, memory, etc)" = "傳送除錯描述檔（CPU、記憶體等）";
"Send feedback" = "傳送用户意見";
"Send feedback…" = "傳送用户意見⋯";
"Settings…" = "設定⋯";
"Share improvement ideas, or report bugs" = "分享改進想法，或回報錯誤";
"Shortcut 1" = "快捷鍵 1";
"Shortcut 2" = "快捷鍵 2";
"Shortcut 3" = "快捷鍵 3";
"Shortcut 4" = "快捷鍵 4";
"Shortcut 5" = "快捷鍵 5";
"Shortcut already assigned to another action: %@" = "快捷鍵已經分配予另一個動作：%@";
"Shortcuts When Active" = "活躍時的快捷鍵";
"Shortcuts when active…" = "活躍時的快捷鍵⋯";
"Show" = "顯示";
"Show & Hide" = "顯示與隱藏";
"Show an item in the switcher for each window, or for each application. Windows will be focused, whereas applications will be activated." = "在切換器中為每個視窗或應用程式顯示一個項目。視窗將會被聚焦，而應用程式亦會處於活躍狀態。";
"Show apps with no open window" = "顯示未開啟視窗的 App";
"Show at the end" = "在尾端顯示";
"Show fullscreen windows" = "顯示全螢幕視窗";
"Show hidden windows" = "顯示隱藏的視窗";
"Show in switcher" = "在切換器中顯示";
"Show minimized windows" = "顯示縮到最細的視窗";
"Show on" = "顯示於";
"Show on:" = "顯示於：";
"Show standard tabs as windows" = "將標準分頁顯示為視窗";
"Show standard tabs as windows:" = "將標準分頁顯示為視窗：";
"Show titles" = "顯示標題";
"Show windows from applications" = "顯示來自應用程式的視窗";
"Show windows from screens" = "顯示來自螢幕的視窗";
"Show windows from Spaces" = "顯示來自空間的視窗";
"Show windows from:" = "顯示視窗來自：";
"Size" = "大小";
"Skipped" = "已略過";
"Small" = "小";
"Some apps like Finder or Preview use standard tabs which act like independent windows. Some other apps like web browsers use custom tabs which act in unique ways and are not actual windows. AltTab can't list those separately." = "一些 App 例如「Finder」或「預覽程式」使用標準標籤，這些標籤類似獨立的視窗。 其他一些 App，例如網絡瀏覽器使用自訂分頁，這些分頁透過獨有的方式工作，而並非實際的視窗。AltTab 無法分開列出它們。";
"Source code repository" = "原始碼 repository";
"Space" = "空間";
"Space Order" = "空間順序";
"Start" = "啟󠄁動";
"Start at login" = "登入時啟󠄁動";
"Start at login:" = "登入時啟󠄁動：";
"Support this project" = "支持這個項目";
"Swipe with Four Fingers" = "四指輕掃";
"Swipe with Three Fingers" = "三指輕掃";
"Switch between 3 different styles. You can customize them." = "在 3 種不同的樣式之間切換。你可以自訂它們。";
"System" = "系統";
"System Default" = "系統預設";
"The ⎋ (escape) key is reserved by some macOS shortcuts (e.g. ⌘⌥⎋ will show the Force Quit Applications window).\n\nIf you want to use ⎋, make sure that Hold modifiers are neither: ⌘⌥, ⌘⌥⇧, or ⌘⌥⇧⌃" = "⎋（Esc）鍵由一些 macOS 快捷鍵保留（例如，⌘⌥⎋ 將會顯示「強制結束應用程式」視窗）。\n\n如你想使用 ⎋，請確保按住的鍵的修飾符不是：⌘⌥、⌘⌥⇧ 或 ⌘⌥⇧⌃";
"The application needs to restart to apply the language change." = "需要重新啟動應用程式才能套用語言設定。";
"Theme" = "主題";
"Theme:" = "主題：";
"Then release:" = "然後放開：";
"This permission is needed to focus windows after you release the shortcut" = "需要此權限以便當你釋放快捷鍵後聚焦視窗";
"This permission is needed to show screenshots and titles of open windows" = "需要此權限來顯示開啟視窗的螢幕截圖與標題";
"This permission is needed to show thumbnails and preview of open windows" = "需要此權限來顯示已開啟視窗的縮圖與預覽";
"Thumbnails" = "縮圖";
"Title" = "標題";
"Title truncation" = "標題截斷";
"Titles" = "標題";
"Trigger shortcut" = "觸發快捷鍵";
"Unassign existing shortcut and continue" = "取消分配現有的快捷鍵並繼續";
"Updates policy" = "更新策略";
"Updates policy:" = "更新策略：";
"Use the app without this permission. Thumbnails won’t show." = "使用 App 而不授予此權限。縮圖不會顯示。";
"Version" = "版本";
"Vertical Swipe with Four Fingers" = "垂直四指輕掃";
"Vertical Swipe with Three Fingers" = "垂直三指輕掃";
"View existing discussions" = "查看現有的討論";
"Vim keys" = "Vim 按鍵";
"Vim keys already assigned to other actions:\n%@" = "Vim 按鍵已經分配予其他動作：\n%@";
"Visibility" = "可見性";
"Visible Spaces" = "可見的空間";
"When fullscreen" = "當進入全螢幕時";
"When no open window" = "當無視窗開啟󠄁時";
"While open, press:" = "當開啟󠄁時，按一下：";
"Window app icon size:" = "視窗 App 圖示大小：";
"Window is fullscreen" = "視窗已進入全螢幕";
"Window is minimized" = "視窗已縮到最細";
"Window is on every Space" = "視窗在每個空間";
"Window is on Space %d" = "視窗在空間 %d";
"Window max width in row:" = "每列視窗的最大寬度：";
"Window min width in row:" = "每列視窗的最小寬度：";
"Window order:" = "視窗順序：";
"Window Title" = "視窗標題";
"Window title font size:" = "視窗標題字體大小：";
"Window title truncation:" = "視窗標題截斷：";
"Windows" = "視窗";
"You can’t undo this action." = "你無法還原此動作。";
"You didn’t write your email, thus can’t receive any response." = "你並未填寫你的電子郵件，因此無法接收任何回覆。";
"You may need to disable some conflicting system gestures" = "你可能需要停用一些引致衝突的系統手勢";
